唔識寫Essay

無頭緒

咩essay sociology嗰啲？